警察入去坐會唔會有咩特別待遇

照計入面既人好憎差佬

懲教一定好關照佢地

放心啦
一定無人埋到佢地身

仲以為係警察身份？比人炒左喇

柳記一定昅到實啦，唔係俾人打撚死呀

而家要坐2年邊有得特別待遇,最多"睇"住佢地唔會俾人玩

出返黎只係一個更生人士，照佢有春用？

去做臥底啦不如

一定有咖喇, 咪咁撚天真

我有錢開個位比佢坐都得啦.洗你地搶心

有閪錢咩

佢哋拉唔少黑社會入去，多數都會另外囚禁，無得比人砌

獨立囚禁...etc 大把野有特別待遇，又有安家費

晚晚通櫃

詐病 瞓醫院

成班個朵咁撚響，一眼就認得出啦點撚樣做臥底

佢個朵夠響啦掛

好食好住 有錢收 係沒自由